全港市民一齊落街散步食糖水！！

如果你今日因為驚而無出黎
而家有個補償既機會喇！

各位換街坊裝
去最近既港鐵站散下步食糖水
掩護一下返黎既義士呀

光復香港

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

推

push

大家落街啊